{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050440",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 만나게스트하우스펜션"
    },
    "text": "大邱市内に位置する交通が便利なゲストハウスです。 ゲストハウス内には騒音の少ないカフェがあり、ディナーイベントを開催することができます。 ピアノとギターは提供され、参加可能人数は最大20名です。 使用料は1時間当たり20,000ウォンで、現場でお支払いいただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは炭やグリルを提供してバーベキューを楽しむことができ、利用可能な時期は夏期です。 幼児から追加料金が発生し、ペットは同伴および入室できません。 無料Wi-Fiを使用できます。 朝食は食パン、飲み物、モーニングが提供され、時間は08:00~10:00で、場所はカフェです。 駐車は不可能で、近くには大邱3号線ミョンドク駅、大邱2号線ミョンドク駅、大邱1号線ミョンドク駅、大邱2号線キョンデ病院駅、大邱3号線ミョンドク駅があります。 入室は15:00、退室は11:00です。 カップルルームは客室内で禁煙する必要があり、バーベキュー場で食事を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "このゲストハウスは大邱市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内にあるカフェは何のために使われますか？",
            "answer": "ゲストハウス内のカフェはディナーイベントを開催するために使われます。"
        },
        {
            "question": "ピアノとギターはどのくらいの人数まで使えますか？",
            "answer": "ピアノとギターは最大20名まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "使用料金はいくらですか？",
            "answer": "使用料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは夏期に利用可能な炭やグリルを提供してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "幼児の場合は追加料金が発生しますが、ペットは同伴および入室できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には食パン、飲み物、モーニングが提供されます。場所はカフェで、時間は08:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場は利用できません。近くには大邱3号線ミョンドク駅、大邱2号線ミョンドク駅、大邱1号線ミョンドク駅、大邱2号線キョンデ病院駅、大邱3号線ミョンドク駅があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "カップルルームでは禁煙ですか？食事はどこで楽しめますか？",
            "answer": "カップルルームでは客室内で禁煙する必要があります。また、バーベキュー場で食事を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 522
    }
}